香港01採訪車被爆玻璃 TVB攝影師遇襲 記協譴責

記協及攝記協發出聯合聲明，對故意襲擊攝影師及破壞攝影器材行為予以譴責。

香港記者協會及香港攝影記者協會接獲無綫新聞攝影師被襲及攝影器材被毀的報告，在昨晚約10時15分，無綫新聞攝影師在旺角彌敦道與亞皆老街交界遇襲受傷。據了解，事發時有數名人士查問後，確認攝影師來自無綫新聞，繼而搶去其攝錄機及腳架，以鐵棍打爛攝影器材，並向該名攝影師施襲，攝影師頸項及腳部扭傷，需送院治理。而香港01採訪車車頭玻璃亦被破壞。

兩個協會對此等針對襲擊新聞工作者及阻礙其履行職務的行為作出譴責，要求各方立即停止任何針對新聞工作者的阻礙、干擾或暴力行為，讓前線新聞工作者能有效地履行其第四權天職。

得啦得啦 無人想知你譴責

大家唔使屌記協
記協身份係冇可能講打TVB打得好

記協無牙老虎就收皮啦

記協wfc

記協其實唔會就誤導性新聞譴責??
tvb過撚晒火都冇出過聲

得喇垃圾記協，之前警犬打記者都幫唔到手
仲要幫黨報記者講野，人地正正係打壓新聞自由推手呀

執7左佢喇垃圾

Tvb 低死啦
01 我覺得係popo做
大家一向都唔理01

TVB 唔係媒體 唔係第四權 係大型詐騙公司

同聯合國，wto一樣嘅廢柴組織

佢地係記者咩??做剪接咋

我係TVB攝影師就即刻辭職啦,
過街老鼠咁,
影防暴俾防暴打,
影示威者俾示威者打

班狗打記者，又係譴責
死物受損又譴責，都幾無準則

真係妓者啦
你睇下人地
再睇下自己

記協 ➡️ 記怯

Btw, 香港叫

協會 = 左膠
聯會 = 共底

記協做返例行公事者

點都唔割

出門前入去rt + like + reply
（最新）Senator Rubio 出聲講議員被捕

仲有Senator Rubio都知道周同學死訊

（最新）Senator Scott 都出聲講議員被捕

（突發）Senator Hawley 同 Solomon Yue 知道議員被拉！

又割。

手足只係condom，議席最重要。

記協一日唔譴責tvb fake news
一日都唔洗理

呢個真
咁佢都要循例出下聲
大家唔好割

唔好屌記協，其他記者要靠佢地幫手(可能)
佢唔阻你做野就得

記協收皮啦
前線記者日日被警甴羞辱你做過啲乜
連吹雞杯葛記者會都冇做過

兩班持不同政見人士爭執
其間有人跌咗攝影機

印度女記者又遣責，你問吓自己有咩用先啦

是但啦屌 逆我者誅

不同政見互毆姐

成績良好

TVB係propaganda

出禁制令啦，柒頭

例行公事啫，唔使屌既

屌你地咪撚咁痴線啦
乜撚野都屌
講真昇哥都係記協人
佢地都係循例講兩句姐
唔通話你地打得好咩

有名你叫紅底01，港共01

應該只攪器材

求撚其 反正司法已死，好似黑警咁亂打人都唔制止
tvb比人打得多就慣

不割

閱

係咪唔知01紅底？

咁樣記協先有高地去屌9班黑警 譴責下我地幾咁閒

發生多幾次就會令人習慣，
更何況奶共紅媒根本就係抵L死

文大公報都冇人私了反而搞你,你好有問題

點都唔割

轉用Nokia 3310文字轉播

我見倒旺角街坊保護自己嘅家園

唉吔乜咁慘呀共狗01

俾晒全部最高級嘅器材你都不能有效地履行其第四權咖啦

記恊好波 咁先公平架嘛 不過你阻唔到記者比狗打 都阻唔到tvb比人搞

幫tvb 01拍攝真正嘅新聞

點解冇可能？
而家就係有啲組織知道其他傳媒敢怒不敢言，於是借「傳媒」名義做嗱渣嘢，記怯真係代表傳媒嘅就更加應該譴責cctvb

睇樓上d留言
原來連登已變到咁

我唔理，我淨係見到佢地比人皇天擊殺，其它野我唔識亦睇唔到
btw,邊個做都唔割，皇天擊殺唔通和個天割?

維穩國企姐

自稱代表傳媒但從未譴責過假新聞氾濫

Noted 行動照舊

TVB同支共01唔係傳媒，佢地係敵方既碟報機器，簡單d講就係鬼頭仔

香港咁多藍絲要多謝 CCTVB !!!

你收皮啦 佢角度一定要咁講啦

記協所有針對記者嘅行為都會譴責㗎啦，上次新華社都有，當佢新聞畀嘅口交部就得，BTW，不過CCTVB 啲機一定要佢跌落地下，因為佢哋係政權嘅延伸，拍低手足做證據畀曱甴

官媒不了

屌你老母cctvb

周同學逝世一句交代，半秒市民悼念shot都冇，淨係播示威堵路

呢啲洗腦式慢性中毒其實真係好有問題

01同tvb一樣咁仆街
假中立真紅底
大公文匯呢d擺明紅話撚之你點睇先冇被關照過

支持tvb
但唔建議搞01

咪弱智啦，衝出黎屌記協做乜？

大家唔使咁上心，做下樣姐

唔好屌記協，之前啲狗針對記者，佢都有出聲
佢要保護每一個媒體，保護佢地採訪嘅權利，話曬TVB都係名義上嘅「媒體」
係佢立場係焗住出聲，大家無必要屌，自己做嘢就得啦，始終我地同大部份記者都connected

50步笑百步，不過廢老/廢中睇tvb多

哦

屌你 tvb記者自己跌器材 跌爛晒 又跌親自己就話比人打

記協同政府一樣成日遣責e樣個樣但又做唔到d乜

火燒車車都唔割

01前線記者好後生
應該黃底
要怪就怪上面d紅底高層
同tvb一樣

因為我覺得01雖然係紅底
但至少佢到以家都做到客觀報道
唔似tvb咁撚濕尻

大公報都係作下假新聞，cctvb 係仆街到幫班狗影手足大頭做埋搜証，唔打你cctvb 打邊個

黑警打你又譴責
示威者打你又譴責

由佢，唔通話打得好咩。現實照打就得嗱我講打機咋，危險野千其唔好做，唔好 做

大家唔使咁上心，記協係譴責師

佢緊係唔係第四權啦, 佢直頭係三權內既傀儡

關記協咩事
電影人都未出聲

政府日日都譴責添啦

假新聞比暴力更需要譴責！

［港島撚］今日3點SOGO

記協點都要講兩句嘅
佢有佢譴責 我地有我做事

留意返，文滙大公報個d紅極都會講下事實，最多係下屌暴徒撐下警。
tvb個d係自己人剪接完條片再自己寫稿作故仔

未被中共點名前重好好地,一點完名即刻文妓上身,有時痴線過東方

黎得現場就會有風險

記協屌左假新聞未

幾時譴責新華社

但個cam men好老實話自己tvb, 可以暗黃

認真
01以一間紅底公司嚟講，真係唔差，班藍屍仲成日屌鳩佢，01企係中間位，表面上。暫時嚟講，冇乜過於偏頗

你咪譴責囉
次次譴責完警甴咪又係繼續搞記者，無牙老虎邊個怕你

記拹一定要咁講架喇 但係我地可以繼續爆佢機

其實件事都過左咁多個月
我都唔信仲有黃記者係cctvb 度做 要走既都行左啦，而家仲留既都唔會係咩好人

做得CCTVB做得黑心野就預左有風險

下次唔敢啦

因為佢地譴責呀

算啦

oic

依d就係點解香港搞左20幾年都搞唔成
你明知人民日報 大公報依d根本唔係報道導事實
作為記者協會 依d人直頭要趕走啦
但偏偏 為左維護個爛到爆既制度 就扮晒中立咁

你協記話咩咪咩囉

記恊都屌連登仔癲撚咗?自己人黎架喎
你期望佢話你打得好打多幾下?

和理非,屌
Solomon,屌
美國senate,屌
記恊,屌

周圍同人割好快變自我孤立

TVB 記者未經人同意就擺咗段吹水錄音落新聞譴責咗未

你個譴責都無撚用既

我都唔撚驚你啦

CCTVB唔係新聞工作者

而係港共維穩工具

唔好鬧記協
呢啲情況佢一定要出聲明
但佢實際係企邊面大家心知就得

黨媒必須收皮

d藍絲成日屌支那01真係冇腦

打TVB，01唔理佢咪算，又唔係講區選

東方我地都冇打啦

其實TVB唔算fake news 佢係選擇性報導 再用字修飾下
記協可以講啲乜 每間報社都會用唔同既字眼架啦 只不過佢誇張左啲 加上係大台
唔通記協可以譴責文匯大公咩

正如班律師黨一樣話法治未死

譴咪譴 關我撚事

TVB出現會影手足大頭

大家唔駛認真 記協循例都要講兩句

黃碌鳩咩，明知個高層紅到乜咁仲做？

我當你真係黃或者真中立，辛苦做完採訪被啲高層改頭換面出街，咁都仲忍呀？

到底記協有乜用

成班ON9 又盲屌
大佬 人地中立機構黎
記者唔中立點黎第四權

加許

根本唔係傳媒，係中共代理人
播既野亦都唔係新聞，係中共文宣

我唔知 我睇唔到 你地呢班黑記

香港仲有第四權？

屌你老母記者俾黑狗射，俾黑狗拉，俾黑狗噴
你地做過乜野呀？含撚啦

核爆都唔割

唔割

記者理論上係中立

但如果我地覺
RTHK/立場/蘋果係黃...
HK01/東網/CCTVB 係藍
各有各報導, 無問題

台灣都有黃藍媒架啦, 台灣會唔會你唔妥就打爆人地D野啊?? 唔會囉
咁樣等於自己成為極權一分子, 武力統治,
你覺得唔岩可以投訴, 可以申訴, 唔係即場打爆佢- -

今日如果你唔妥人地就打爛, 下次咁人地未打返立場/蘋果囉
大家係咁LOOP架

龍門冰室宜家未係咁, 之前蘋果記者比人搞, 未係咁囉
邊一方唔收手, 對方未做野=-=

以後打爆佢地啲cam既時候直頭扮武裝曱甴啦
叫佢上番行人路，之後再衝擊記者

啱，大是大非面前，中立撚等於偏坦極權一方

又黎「前線都有黃」
呢句野真係適用於所有職業
例如黑警

佢地抵L死既

本人亦強烈譴責！

睇唔到

屌警犬個陣又唔見佢屌得咁大聲

左膠仲要表情撚
做乜鳩

好撚多五毛一入嚟就屌記協

示威者對譴責表示歡迎

仲係tvb做 都on99

咁記協一定要做嘅

其實你地知唔知記協主席係眾新聞主筆
眾新聞係咩立場大家都知
唔係好明大家點解要屌記協

[自發行動] 極緊急 三罷民意調查

警甴

見唔到 唔知道 唔關我事

譴責完返屋企訓覺，第二朝就當冇事發生過

另起爐灶算la, 記協都冇撚用

見人地屌，佢地咪又口痕屌埋一份之前記協要求黑警向記者道歉，又唔見佢地讚記協guts

記協好似無屌過fake news?

明㗎啦

你唔係P牌架喎
都上左連登成年啦
仲做表情撚？

cctvb is fake news

認真 立場/freelance 比人搞記協都有出聲
佢做返自己野姐 唔理佢就得

咪要求左黑警向記者道歉囉，你訓撚左？
一班拎槍，一班拎cam，你想記協可以做d咩幫手去對抗黑警？

表個態做樣而已

On99

你問下打立場姐姐個小牛農場農夫先啦

攝影師影

睇頭一版reply，心諗做乜撚野

兩邊猜左幾個月波啦 有咩唔係不斷LOOP緊？

佢好似講過，話係啲角度係香港多元化嘅特色嚟

they deserve it

歡迎譴責，但會繼續追擊CCTVB

譴責譴責譴責譴責譴責譴責譴責譴責譴責譴責譴責譴責譴責譴責譴責譴責譴責譴責譴責譴責譴責譴責譴責譴責譴責譴責譴責譴責譴責譴責譴責譴責譴責譴責譴責譴責譴責譴責譴責譴責譴責譴責譴責譴責譴責譴責譴責譴責譴責譴責譴責譴責譴責譴責譴責譴責譴責譴責譴責譴責譴責譴責譴責譴責
之後呢???完!!!!!!!!

要互相討論，前線會有反應

駛乜採訪
返去作新聞咪得囉

sorry喎，唔覺得cctvb係記者，只覺得cctvb係幫凶

我見唔到有人打記者

表個態循例都要 而且記協係冇牙老虎 係人都知 放過佢啦

唔係嚴厲ro

分化撚成日係度帶風向，仲要次次頭幾個cm都咁多on9仔附和
記協自己人嚟㗎，割撚到冇記者採訪等手足俾人打死都唔知名唔知樣添吖笨柒
on9 post拉

其實私了前線記者真係無咩用

記協唔譴責假新聞，次次都有記者畀速龍打又唔譴責，上次立場特約記者畀狗拉咗又唔譴責，記協呢隻紙老虎有咩用？

咁多年Tvb 段章取義，引導性誤導，毀行家，整個傳媒公信力，記協你都唔出聲？

你好似搞錯左啲野
東網 HK01藍底
但唔會似TVB咁造假新聞

所以我哋唔會攻擊佢地
淨係針對TVB

岩ar

記協講左喇，其中一段(要求各方……)

記協今時今日仲扮中立真係好嘔心

Cctvb 繼撚續偏頗囉

唔洗成日做 偶爾做係更好

CCTVB撚係報新聞 作故仔咋嘛

做吓樣譴責都要啦

涼開冷氣既緊係話冇用啦

我地覺得唔好意思

係黑警 259 做架

唔洗理佢，早幾個月就話民意。而加仲睇TVB嘅根本唔會改變到佢地。TVB見一次打一次。

有機會既但自己睇路

唔駛在意記協，巡例譴責下
見到CCTVB繼續追擊佢，唔好有片比佢作故仔

讓前線新聞工作者能有效地履行其第四權天職

究竟搵到「tvb 既好人」先定 搵到「白警」先

推

民意已不會逆轉

依家cctvb採訪咪即係編劇

係，同班偏頗垃圾傳媒割席，你想要幾多經費都得呀

4個月前TVB已經偏頗報導
手足俾哂機會俾TVB
過左4個月，仍不知悔改

程序上佢都要譴責下既

記協出聲明譴責係需要

大家唔洗咁嬲

我地知道TVB同HK01係黑記就可以

下 我睇唔到喎，剩係睇到佢播假新聞

詐騙公司學人譴責 笑撚死人

報假新聞又唔屌 呢d又出黎

針對襲擊新聞工作者及阻礙其履行職務的行為作出譴責
講得準確d 冇人針對新聞工作者 只係針對cctvb

tvb記者同示威者有打鬥啫

TVB, 文匯， 大公呢三間根本唔係傳媒，係碟戰機關!!

好

佢呢d組織唔係無牙老虎 而係同一班人
助紂為虐

係呀 個cam men可能收工後係前線義士添

打壓新聞自由
真係可悲

記協？收皮啦

香港01 應該係想食2 家茶飯

HK01 前線睇落唔似藍亦唔似黃 之前有個記者訪問荷蘭叻狂笑鳩佢

啱

01就抵撚死

noted with thanks

TVB不是媒體，只係共剷黨喉舌

抵啦屌

收皮啦記協！真正殘害新聞自由嘅事又見唔仆出嚟？

屌你老母on99

01妓者上嚟抄新聞未

行得啲步,無曬記者都得,
對家一樣會郁港台,立場
儘管射爆埋印尼記者對眼,
對家從來都唔敢咁直接打爆人部機
因為有後果,
你剩係睇到個好處,睇唔到壞處係邊
外國都大9把fake news

支持

香港01衰咩？

記協已經成日出

妓協

咁樣我會番唔到工，唔好咁做。

大家明既

立場sing gor咪記協執委
咁都有得分化

日日播啲咁撚誤導觀眾嘅新聞又唔撚見你譴責

邊個先係被打壓嗰個呀

ok
記協得閒可以譴責埋TVB新聞內容嚴重偏頗，去頭去尾淨係播佢哋想出嘅message

師兄，誠邀你入熱門科大個post出呢兩張圖

記拹一向無乜用，唔洗理，大家都知佢企邊邊。繼續就岩

TVB報既係故事
唔係新聞

01就明顯唔係記唔記者既問題，紅黑裝修是常識吧

乜一而家d連登仔學埋晒阿叻咁選擇性失明咁低質呀

嗱，「TVB攝影師遇襲」哩Ｄ係你地講
我就冇見到
我唔知道
你地唔洗講

假新聞抵

link？

總部:

九龍西分區:

九龍東分區:

新界東分區:

新界西北分區:

港島西分區:

港島東分區:

你覺得係邊個控制部攝錄機影人大頭？
高層用念力控制攝影師嗎？

咁都36個負皮
連登真係多五毛

但可以選擇唔出黎講野

不嬲多
只係近排個個仆出來搵錢咁

想每個行動都多啲人？

小妹發現facebook好少行動文宣流通
同埋好少係街收到airdrop既文宣

要記住嚟場革命唔係淨係屬於連登仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

我地有咩可以做？

正所謂「識睇一定睇comment」
1）我地要多啲係唔同post下面貼行動文宣同出下發夢注意事項post
2）仲有要係街airdrop啲文宣俾人

佢個立場一定要譴責
你無知就收啦

汪汪汪

出，幾大出
有講即係有叫到＝ＯＫ

不過我就睇唔到ＴＶＢ有俾人搞
所以唔洗同我講

無野係一定

呢個真

記協有記協譴責，神獸有神獸出動
無直接關係

比警甴打都冇咁爽手

做假新閒既TVB,01,記協就唔使理啦

5毛死全家

職責上佢哋有需要講兩句
所以Noted就夠

感謝手足們

驚咪唔好撈返屋企攬撚住老母喊囉

黨鐵前線好多黃

流浮山刀手警到黎先

警隊都有好人

成班分唔到係五毛定和理非喺度嘈嘈嘈

你肯定其他好啲嘅傳媒有足夠嘅同等職位俾佢轉職？